究竟係咪冇人鍾意深綠色車？

點解問親啲人都係覺得綠色好老餅
而家真係冇人鍾意深綠色車

#makegreengreatagain

british racing green

仲有Irish Green

鍾意深綠色帽

深綠色車一定會諗起hiace

我最初睇綠色車嗰陣都係因為hiace

lucida 翡翠綠定今代rs4果隻綠先

rs4個隻我麻麻地

財務綠corolla

btw部車唔係大牛，Benz gt都唔好揀線色

97 lucida 翡翠綠

me matte army green

只有Aston Mastin, Jaguar 同Porsche 某幾款車先好睇，其他都麻麻

條避震冧左，自動low 低

675LT #498
用mclaren F1 隻 XP Green
點睇

仲有第一代mx5
ae110

好老

軍綠ok

消光軍綠

綠襯四驅車先好睇

的士綠

覺得要英國車先啱深綠色
Mini,AM,Lotus,Jaguar

我都知我好老餅

深綠色點定義先
Sienta隻綠算唔算？

深綠淨係會諗到鴨屎碌

淺綠得唔得

323

由頭襟到落腳

都係mini
呢架野型到

樓上同呢部拍埋真係相映成趣

之前朋友話換左架綠色M2
即刻好興奮約去跑轉大山
黎到先知原來係Mazda 2,重要綠色柒到仆街

鴨屎綠 香檳金
Toyota 2大專用色

香檳金要配camry

你含尻含到架綠色車車車主？

含唔到

咁咪繼續去麥仔陳列室度等囉

麥仔冇深綠色車

見車 你就含啦 仲咁高要求

高啲要求有咩問題

超靚

可惜香港冇